覺唔覺連囝都幾廢下

講緊暴聯果個 連登果個就醒目仔黎

成場都無乜料到

係辣殺
攻守都不像樣

有個連字都on9 d

連尼住唔計

連尼住垃撚圾

ching

bam

BAM你老未咩 連囝我老死

屌你呀豬蛇

波連尼典月竹

曼連

快d同蓋清求情

講得好

是歧是 飛歧飛

連尼特正仆街